尋晚返夜，8點幾食左一筒品客薯片

根住成晚無食野 到第二朝7點幾先肚餓
真係好高熱量